雲加而家係邊隊教???

無哂佢消息, 係咪退左休???

去左邊...

等緊愛蛇比人炒

消失左???

雲加馬德里

等緊，季中強戰回歸

等緊愛蛇俾人炒

RIP

一樣係阿仙奴 笠左艾馬利人皮面具姐